楊卓娜同楊怡都真係幾似樣喔

楊卓娜同楊怡都真係幾似樣喔

真名同藝名

你講咩

哈林/余情慶果D咁

楊卓娜是楊怡的胞姊

哈林同庚澄慶

真名係楊娜
楊娜 楊怡

楊卓怡

楊娜係我師姐
佢以前係學校已經係風頭躉
佢著住校服同我行同一條路返學

楊卓娜應該有F

你咪成5張野

條友唔識，唔好怪佢

楊卓娜好靚

楊卓娜better

楊卓娜係護旗手黎架!!